20.06.12「各區現場」

區區都聚緊人

沙田旺角銅鑼灣

個先係深水堡個到一百慢人都唔知有冇

仲有九龍城，屯門

台南

慢慢聚下就多

荃灣

話就話64比果4成

隨時入面3成係大陸仔

新移民來

好多人都係黃既

旺角出藍旗

食過TG,藍屍都變黃

青衣橋 幾隻犬 企係度

無咩動作

美孚橋底多人

太古城
重狗

不過手足都唔少

旺角拉封鎖線
圍住左百幾人

傻啦 中立就有可能變

深藍d陷家產唔會變

銅鑼灣開始多人

但係一樣好重狗

push push
push

銅鑼灣
狗又發癲

美孚現場

Cwb制服3個

咩事?

旺角放緊人

旺角而家點 100個拉哂？

防暴突然衝前，見人就噤低，拉咗3個

應該冇拉

咩事
岩岩成隊狗過黎sogo攪到散左

元朗都開始有人

冇啦，嚇9你

禁金鐘變左開花

藍田 係咁有狗車轉黎轉去

天水圍得咁小人 有冇搞撚錯

黃大仙兩狗車暫時平靜

旺角又有癲狗

今次到CWB圍人

返歸前要小心跟尾狗

現場小心突發無目的行動 出馬路

荃灣zzzzzz

一嘢捉走

今晚咩料，咁早圍捕？

全部都痴撚線

推

銅鑼灣班狗係咁突然衝前見人就噤

新城市立場LIVE

又係搞朗豪

興扮記者便衣

尖沙咀好多架狗車，好快搞散咗

SOGO落閘

馬鞍山D狗冇number
自己睇路

黑警繼續打壓市民，仲有集會遊行自由？

CWB

今晚主力旺角 銅鑼灣

又一城無咩野, 多仆街情侶放閃屌佢地老母系丫

好明顯唔係主場

真
食嘢先

荃灣zzzz中

見人就圍，見人就噤低

APPLE STORE 好多人買野睇野

又一城本來就好偏冇咩人去既
除左大學果班 同有錢佬

好多人食麥當勞

銅鑼灣
許智勇俾狗捉入後巷
記者影唔到

尖沙咀快手到

你唔係指意 畢架山，又一居有錢佬陪你罰企呀

許智峰被捕

許智峯又被捕？

銅鑼灣個肥叔叔好慘

應該仲未 拉咗佢入封鎖線

仆街警察冇人性

流哂鼻水，黑警仲拍佢塊面，又求奇搵水照頭淋

返工返學前，記得通知人，把你帶回家。

許智勇又比人拉左

呢個推上twitter
仆街冇人性
咁樣對普通市民

搵人busking聚人
旺角見到
利申路過

放返

竟然

更新 已被放行

成日話冇人班放負撚可以收皮未

成件事係班黑警冇啦啦由sogo衝向對面黃金，
跟住就幾個人揀咗呢個市民噤低咗

痴撚線

九龍城邊度？

拉返

入嚟新都會 和你Sing

藍白綠衫齊晒

好仆街
搵人嚟恰
知道你可能係低下層
就恰鳩你

Cwb 手足 係咪返sogo? Times 重狗

限聚令+戒嚴
根本唔可能好似以前咁揀定時間 儲夠人先行 只能靠同班狗鬥快閃
咁既情況下都可以玩殘mk cwb 其實已經要加許

利申: 4,5點有經過cwb sogo極重狗 全綠衣

係咪玩9佢

sogo好撚重狗呀
ss左成堆

放完再拉番

新都會 要人和你Sing

圍晒d記者之後直接拉佢走

藍田啟田過50狗

sogo=軍區 上曬槍
搵位去第度啦

葵芳都出咁多人

葵廣係黃圈基地嘛

#旺角【呼叫口號被捕 警方指破壞社會安寧】
20:29 警方於雅蘭中心外拉起封鎖線截查市民，期間有一名中年人於地鐵站外呼叫口號，警方隨後強行拉扯該名市民到封鎖線內，指市民於封鎖線外呼叫口號叫囂是破壞社會安寧，而該名被拉扯的市民亦已被帶上警車，名字為洪永昌（音）

攝：卡比獸
—————————————————————————
#612一周年 #反送中一周年 #反國安法 #反惡歌法 #反國歌法 #開花 #限聚令 #示威 #hongkongprotest #香港人 #遊行 #上街 #示威者 #勇武 #抗爭 #香港遊行 #和理非 #城大 #cityu #protest #城大編委 #逆權運動

留意所有巴士唔入怡和街

Push

亂黎

CLS

藍田現場

係街就拉
On99

亂鳩咁拉人

咩事

「612旺角」 黑警係唱完國歌後立即圍捕過百名手足

#63 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

許智勇到底情況點

做緊街訪就連記者全部拉哂
告撚得入咩
最多咪罰二千蚊出狗糧

黑狗咬議員
又送子彈俾國際

牙峰俾狗拖咗入商場

咁近行都行倒過黎啦

葵廣仲未夠人 唱唔到歌呀！

藍田狗已走

20:55 天后

曱甴一定想報複許勇同鄺仔

痴撚線，全部係行人路都出警嫂

新都會 和你Sing
新都會 和你Sing
新都會 和你Sing
新都會 和你Sing
新都會 和你Sing
新都會 和你Sing
新都會 和你Sing

係咪又想屈鳩人扔水樽？

又拉番 最新消息

2056 #銅鑼灣 #東角道 #被捕人士
許智峯及另一名被捕的粉紅色上衣男子遭押上警車。
#蘋果

少過 64

應該上返晒德田巴士總站

仆街狗

200慢人呢

一年前同一年後都仲係咁，大家出手未？

咪唱緊歌囉
你睇下中共幾驚

所以我先話一年前同而家仲係一樣

到深水埗黃金大量綠色物體圍手足

大中開始多人！！！一樓唔俾企圍欄邊。。。。。。

D 黑獸驚到呢。。。

銅鑼灣

咁你想點樣？

出乜嘢手啊點出？係咪又要有人犧牲？

新都會大量有警棍便衣狗

又拉

想知你做緊咩？

唱歌又係拉出手又係拉？有分別？唔抗爭咪無人犧牲囉

你條五毛煩夠未，觀察左你好耐

認清楚勇武抗爭去到樽頸位好唔好？

我做又點？邊個跟？

狗嚟，唔洗理

已被捕

分多咗好多區 淨係觀塘區都分咗3-4個地方

講事實姐
唔開心呀

到時我諗啲狗沖上黎直接殺人都無人會出聲

石排灣狗已走

講到咁咪自己裝一個炸彈去狗屋 自殺式襲擊囉 你肯出手未 做

唱下集下氣都係好事
但有啲連登仔左避右避d 狗然後唱到幾句high 到射出黎真係好笑啲

收檔啦毒撚

觀塘出咗刀

連登好多勇武派要確保自己安全先出動，到真係安全就

成條nathan road 變撚左單線，尖沙咀塞撚左成個鐘先到旺角

唔唱歌點聚人呀

所以咪話無人跟，你幾時見軍隊會係隔離果條友叫人沖先，係連登搞抗爭真係得啖笑

銅鑼灣東角夾咗應該有30人

所以冇人信連登講嘢收皮啦 乜撚一年年前同一年後都係咁

觀塘裕民坊有人斬人

真？

唔使有人跟 自己去做！

你咁諗時人哋都係咁諗㗎啫

與其喺度怨天怨地 不如做啲有意義嘅嘢eg 幫手認人
可能你有做我唔知啦

咁樣一定輸

屌 觀塘出事

浪費咗個acc

觀塘斬人 仆街

做咩

唔知斬人係咩背景，唔知關唔關政見不同

麻煩大家幫手report tg group入面既股tips gp
唔好阻消息

浪咩費

其實打壓更不會忘記

觀塘有冇咩消息

勇武抗爭一定贏唔到，咁多手足走咗去台灣 確實係少咗人咁你明唔明？佢嘅部署越來越大 就算身邊嘅勇武都話冇心出

大多數都係藍絲斬鳩人嫁啦
然後斷正最多告傷人

Tg有相 cls

斷正都護送佢走 反而拉俾人斬個個

大埔皮已收

然後又高尚情操又係你地班人唔啱

仲要話情操高尚

屌

元朗西鐵站有狗

大家小心

放左啦屌，上左白色私家車

大紀元記者係證人應該有片睇

屌 即係下次條友又會再斬過

啱啱觀塘先散左

斬人果條友係警狗扮既都唔出奇

上左UP5427

又到CWB

各有各做講左成年 唔好再拗咩依樣果樣有無用啦

有冇得起？

鬼校巴黎 隔離鋪話呢架車好出名

係呀各有各做講咗成年 咁被捕嗰啲手足點樣？一日啲人唔肯罷工講極都唔聽 唔會成功

罷工又唔係無試過 最後港共有無放人?
你要擺到條線咁高 一定要即刻有結果 咁係說服唔到人

自己好好地諗下

三分鐘開始

都無人影果條友大頭

所以我咪回覆佢話唔使一定要勇武抗爭 呢個運動可以長達10年係長久戰來的 你做乜嘢

今晚咁都有藍旗

好撚多便衣

push

屌你老母 有咩咁撚唔見得光

連撚續三架 連EU都係封曬廚房果啲反光板

入面睡覺💤睇AV囉

我寧願勇武唔出
要平安